在被bam的邊緣試探

lm

露lin bam

bye

Lm

睇下係男定女再講

一定係男人

唔俾係港女？

留名

已舉報

pink得黎 又幾大粒
好想一野咬佢落黎
或者慢慢抆佢

cp

連仔 請你好好重整貴壇風氣